新界北人冇車出去集會？

火車未有仲有咩車

有火車了